Obiit magister Johannes de Montellis thesaurarius capelle ducis M CC LV[1255] VI[6] aprilis anima ejus requiescat in pace amen iste fundavit et dotavit altare Sancti Michaelis in dicta capella et die festi predicte dedit panem et vinum decano capitulo capellis et aliis dicte capelle.